kc.213 onL99

講真依家ig最撚戇鳩嘅就係呢條撚樣,
係我哋學校嘅師兄,
以前就已經鹹鹹濕濕唔知做乜鳩,
依家畢咗業之後周圍走去撩女仔
搞衰我哋學校個名,
成日走去人哋個post度留言但又唔知喺度留乜鳩一係笑哈哈一係又乜嘢招白滑大波女友,
日撚日搞臭我哋學校個朵,
拍埋啲嘢又古古怪怪,
正一戇鳩作為師弟真係覺得失禮.

ig:
youtube:

佢係咪收咗皮 搵佢唔到